修道船點解仲未出山同個隻PC9隻DUP?

16年前既佢一秒可以出100拳, 實戰經驗2000千以前

今時今日既佢應該有老年會長咁上下實力, 有力同個PC9一戰

又修道船